(統計)邊個會721出黎遊行?

永不放棄,我一定出黎

推

我

721見

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）我要雙普選

雖然唔知路線係點，但
721見！

全力推721有用post

連登仔全部鍵戰，出得嚟嘅9成香討 bk uwant

真，連登仔得把口
上網打幾隻字就叻

我地要學猶太人炸左中聯辦